有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(46)

唔小心四十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

ps樓豬係毒撚

go

嬲

who ar

渣ga

屌原來今日一早可以返到屋企

已經雙開mon po

唔準你亂講野

點解

sor
我摺

勁

因為屋企一早有人

weak

電腦望住1000出左 即刻㩒手機個send制

吹邊

55
好想去海旁飲酒
但好凍

haha

屌 食蛋糕食到想嘔

我想食蛋糕

扣喉

有左

朱古力

食紙有你份

係

唔叫

都係想下姐

可以整但星期日個list已經好長

Weak到⋯

唔緊要啦邊整得晒

今生不投民主黨

利申 一直無投

bb ho tire

叫我炸嘛

咁我靜靜好無

唔好

ho肚餓

y ar

你不了

ok

來

邊到

不了
浪費

上但星期冇帶門匙出街搞到係條坐咗十幾但鐘
之後就好撚醒咁放咗條後備門匙係車啦

點知今日又冇帶門匙 後備門匙係車 但車匙係屋企
有條著唔到車嘅後備車匙俾咗人但我搵佢唔到

之後又係街坐咗幾個鐘 啱啱咪出去搵bestfd
原來我一買車時放低咗條著到車嘅後備車匙佢 而佢今日係全日係屋企 姐我搵佢就返到屋企

但我完全冇印象我有交低過車匙俾佢 著唔到車嗰條我正常都唔會俾人 點解會俾咗條著到車嘅佢 最困惑係我咁完全記唔起自己曾經有多條著到車嘅匙

咁好

屌 我真係食緊朱古力

唉屌柒撚到

快來

怎麼將興奮叫回來
呼煙圈雙眼發呆

栗子不了
其他都正

唔緊要啦 冇屋企返先柒啊⋯

認同

只知道感覺失了蹤

飽

坐船入黎

食左咩

邊架

今晚表演瞓教好冇

我派架岀黎接你

餸

唔食飯

就冇

到底找數未

你學人講找數

黎禾度

啱啱仲發現佢隻手指開到我舊嗰部電話
突然間覺得生活好似一直俾人入侵咗咁

我諗緊幾時有人入呢個PO追我數

真嘅？

幫你

男定女

上船未 等緊你開船

Bestfd嘛
係有朋友嘅證據

找 數 未

Bestfd緊係男

真

不如你諗下幾時真找數

成件事好溫馨又好gay

等你找

點知會唔會係女best fd

我真係嚟架

食左蕃薯

哪有女

⋯⋯講起我就諗起曾經有人同我講，一個冇血緣關係既人，話係佢屋企人

我fd試過夜晚打嚟問我記唔記得佢舊電話個pw添
不過我噏咗一堆佢用過嘅就係噏唔中嗰一個

等你

輕鬆啦我就 而家開始都duck

可能識左好耐 親到似屋企人

其實想表演溫書多啲
但聽日要補習

我係你屋企人

冇乜人有我pw 雖然好簡單

想出去食嘢
但出面好凍
家企又冇食

冇野既，佢有佢既事，但我唔會同佢一齊咁解

study god

著多件衫衝出去啦

唔好咁懶
出去感受下一個人的孤獨

出啦 join
雖然唔餓

啫係我係你既女best fd

幫人補

求上身

叫me

見到你啲stat 打咗個突

教我ok?

Fd咋？

yes u! phy chem maths m2

求bio版手巴上身

係 幫我溫書

你唔係咁既意思咩

我一題都唔識

你補咩

乖乖溫書唔好上連登ok?

問 唔一定識答 試下答

我看你一眼為何願意一切

chin oral 搗亂先

唔講 驚自爆

凍凍

兩個半鐘內都仲有白板可以用

唔係呀

ask la

懶懶

餓餓

BIO

我仲差個conclusion ar diu
Tmr 又830 頭都未撚吹

半個鐘後問

其實點解一定要白板

Maths快問 俾機會我教錯你

no problem upto now Sir!

呢個究竟係過客定朋友嚟

咁係咩意思

R佢免費的士

唔是啦

方便

已自爆

have exercise?

1+1=

10

其實星期日有邊個

Bestfd

Ching ho ball 星期日影你 擺你上嚟

俾心基

記住有我就可以

lm走數

唔駛啦你周街R都有

你影我我就擺小爾上黎

我會痴住你

大埔五蚊哥

呢句真 要學嘢食下啲女食宵夜先

小2d相周街都有

Deal 就咁話

佢有我pw好正常 只係唔記得原來我指紋都俾佢set埋 部舊機用咗幾年啦點記得

Pp

好基

睇天氣啦 太熱就唔好

S04

compulsory maths done

你識怕羞 你又Ｒ到G蛋仔

駁唔到

Ce al

is wor still have al

gay 得嚟又好想有個咁嘅人

識咗十一年了

今天的風兒很喧囂

死中二病

羨慕

文青

識最耐先得9年

雖然係幾年啫
你個bestfrd仲記得
但你反而已經唔記得咗

男子高中生的日常

真係冇印象俾人set過

又睇

即刻數有幾難

你年輕嘛

C

頭先坐巴士 明明隔離仲有位
有個女人上咗車寧願企都唔坐落隔離
代表咗啲咩

有就要好好珍惜

知你多女怕俾人打

多個位可以放背囊

佢就快落車

認真？幾時 我又睇

個心果然冇咗

唉唉唉

但最後我落先過佢

企喺到先可以光明正大𥄫你

你哋啲FF都幾嚴重
寧願睇手機都唔會望一眼毒撚啦

集思廣益 女仔朋友生日送咩好

咩性格嘅先

呢啲似示愛多過生日禮物喎

爽朗

冇女仔朋友 幫你唔到

你自己

朋友咋 生日咋

我太正 i deserve better

請食餐飯就ok啦咁

飯呢啲會一堆人食

係咪駁唔到

男仔朋友都難諗

送d on9嘢(如果佢玩得起)

梳 冇一堆朋友

唇膏最搵陣掛

咩黎

男好簡單啫
送煙送酒搞掂

假狗

漫畫

送咩煙咩酒

動畫漫畫
原來呢個post真係冇毒撚

我想要lego瓶中船

酒
送完再一齊飲

平時都係咁
通常好熟先一齊過生日
所以唔驚玩大左
同埋佢地都係咁送

冇人知你生日喎

55

梳 我三四個都叫一堆
兩個人已經叫大家

濃煙就紅萬 薄荷煙就藍莓
酒基本上唔係獅威同ICE呢類垃圾都ok

ICE真係狗也不屌

我砌個比你

Haaa

自己買煙草捲

8866

無得送

我又要

加香草 正

買啲料比佢自己卷

唔小心買左書

咩書

上水啦咩

生日都係自己一個飲嘅啫

動漫好耐冇睇了
同埋我性格仲ok但樣毒

抱緊幾時生日

即係送嘅話買料 煙紙 煙嘴就ok

掉低me

我都係 連漫畫都開始少睇
反而輕小說追開嗰啲仲有睇

唔送啦 助長食煙

收到曬 擺低你生日啦

快㗎喇 盛夏時份

日期呢

不了 想戒煙

唔記得咗
要睇身份證先知

推得咁快
尋日入來好似仲係43
話說今日返新工,由文職轉到裝修,第一日已經做死我
一諗起聽日又要返工,好想死
女又無工又辛苦,人生失敗者

辛苦晒

咁呢度好多都係loser
大家一齊lose

有機會見到先講啦 連登講唔安全

我要贏!!!!!!!!!!!!!

但已經冇乜信心
人生已經失敗左25年
到依嫁都係一事無成

25歲都仲未有得輸嘅
男人三十而立 四十而不惑
仲有時間去奮鬥

wohoooo

小爾有冇睇隔離自殺PO

wohooo

當初就係咁諗,諗住趁後生轉行,學門手藝,同賺多D錢,
希望翌時有機會可以發圍,但真係做左先知唔易做,
都唔知自己可以頂到幾耐,真係好廢

潛左去邊？

好眼訓

Shalalala

上完堂

其實連登俾我想像中有愛

上完好耐

我都覺

數據中心安全性更新公告

數據中心預計將於以下時間進行針對 Intel CPU 安全性進行更新
詳情：

3月21日
00:00 - 01:00
03:00 - 04:00
22:00 - 23:00

3月22日
00:00 - 02:00
03:00 - 04:00

維護期間可能導致 LIHKG 無法正常瀏覽或出現斷線情況，在此為用戶帶來的不便致歉。

請留意 LIHKG Facebook 專頁關注最新動向。

隔離PO個reply好on9 我覺得你應該大大力屌

唔係掛

以為連登D人乜都屌一餐
原來連登都有好人

你係邊個

上到上左癮

仲有20分鐘就到21/3既0000

咁咪即係一陣囉

大家可以潛定水先

悶死我啦要 點解唔等我訓教先整

PM ME

你岩岩先上黎

SK_D

唔訓？

繼續有ON9回覆

唔訓住

但起碼你自己試咗無悔先
加油 有門手藝點都好過做份濕鳩文員先

屌 以為你知佢係妹妹

你點打先會打錯妹妹

拼𨓙

咁陪我執野

做乜改名

你去睇下

覆左佢

今日早訓？

見到 好想你大力啲屌佢

唔啦 仲開緊工

爆喼未

咁夜

倒數14分鐘

蛇陣王先囉咁

歐洲時間差唔多啦

買左乜呢個旅程

不嬲扮工

爆左 今日問左人借喼 佢話聽日拎比我 好驚佢唔記得

熊大

Hi

提早深潛 大家今晚早啲瞓

倒數12分鐘

妖

無乜買野
你有無野買

Goodnight

未瞓

成日都好眼訓但係唔想訓

熊犬

無買野都爆喼

講定先嘛 一陣無機會講

咁岩既

能犬

我都想配眼鏡

配左幾錢

講到我真係會瞓咁

圖

本身有無近視遠視？

表演未

有

講到你訓唔著咁

又溫書？

找數未

倒數9分鐘

我好小帶眼鏡

有無人覺得醜人戴左眼鏡通常靚D
靚人除眼鏡會更加靚

講到我瞓得著咁

未

唔要！

個鏡框幾錢 仲加左啲咩

咁我都未表演

冇左你地點算！

唔溫都未必瞓

原來

又呃me

現開通PM服務

好貴

open a 5p jai gp la

尋日我4點就訓 學下野啦

加一

@handbro

點算

喂比你電話我啦

.3. Um

今朝9點 不如你學我？

點解會無

Tg?

人地而家叫夠鐘了

唔係話整咩

留wtsapp

溥儀呀？

TG for whatsapp

你留 我搵你

倒數5分鐘

24567111

9點我起左身啦 妖

係咪比

TG

Wtsapp 2字頭？

54040807

做乜講我屋企電話出黎

唔信你

倒數4分鐘

緊急公共服務TG: handbro

知啦 唔好嘈

90881023

唔通真係要down翻 tg

倒數3分鐘

lm 00:00 still can use

老野唔識用

diu nei又話瞓

[/quote]知啦 唔好嘈[/quote]

我？

扮

咩

我

倒數2分鐘

薯片有無tg

堅唔識

me have ar

你留我搵你

tg me plz

瞓一個鐘再起身

岩呀

無

testing

覆唔撚到呀

覆到呀

6666666666666666666

你地廢

yoyo

hello 大家好我係波子

逼人返過黎

？

食飯啦男仔朋友

on9

真，求其食餐飯算

想走？

唔駛送 請我食餐好味既飯就得 加多個又靚又好味既蛋糕

都係等唔到

好慢

真 男仔朋友慶都唔慶

慘過俾狗x

禾吾系

開youtube未

你=男仔朋友？

Ok

等到

大波小爾 ft. 笑波子

等緊咩

不了，射射

等不到天黑 煙火不會太完美

46.5已經無人了

. fans club member #00001

好撚凍。。

發冷?

死

因為呢到可以回返

依個真係會紅

開緊風扇。。

着3

我即刻幫手做臨記同水軍

牙較都震埋

薯片巴打仲係唔係到
食開邊隻

你強壯。。

快啲like同subscribe佢嘅channel!!

病左？

唔係之前話女仔朋友咩

右？

不了 editing太差

件羽絨入左gip...

幫手打燈

u gg la 650k波友斬你

唔好再遲d

我幫佢拍仲好啦

心病

你拍仲好啦

斬笑波子既表哥 笑

仲未prep interview 呀

心藥呢

上床come被

我係無丁既巴
仲食開珍珍蜜糖燒雞翼味

上到啦

祝

點解覆唔到

原來你係player
改左名我就唔知?

依禾度

Just do it

快d啦

係禾度

佢彈線路繁忙

打開返個喼拎返出黎試下

餓了

哪有

覆左

onj?

咁都係覆到

遲到好過無到

不了先1點

-,-

食嘢

見到啦

我都係

play左邊個

我出番黎又見到 好好笑

我係想問青瓜味

唔餓 但係想食野

放左係櫃頂唔夠高

係外國隻身一人諗起香港嘅朋友 有冇人明

wooo

今日終於有人肚餓。食野啦

me2

好正 如果多d船款就好了

下次問

👏👏👏

u

震到鑽地咁

Woooo

自己改

?你係賓館？

其實Tmr 起06 係咪唔洗訓

大陸利時

叻豬

上床go

係咁彈麻鳩煩 潛晚算

冇你咁叻

我認我仆街，同女友拍左4年準備結婚，但最近識左個20歲頭既女女，好鐘意佢，想悔婚，但我唔會咁做，因為我知佢對我好，我只係成日都會ff果個女仔，我係仆街

屋企

No
Please

唔俾，一陣一齊瞓

仆街

唔比，上番水

Nooo

咁礸本取火

噢 我都係...
我以為有另一隻添

知喇屌

屌鳩樓下咪震咁勁

gooooooo

賤種到

張床訓唔到3個人

其實呢家都係一點。你去訓都有五個鐘

扑左木

3個

咁講 中意人係人既原始生物本能黎 人人都會
但係你要識控制自己囉

意思叫我自災嗎？

小研正

知啦仆街

我個人凍到震

佢應該見到reply果度勁多人小佢

我都想香港有。次次返大陸都要買幾包落黎。麻鬼煩

Nooooooooooo

開閃光燈影腳仔上嚟會暖

goooooooooooooo

佢都係想大家屌下佢等佢清醒下啫

咁你tum me sleep ？

閃光燈壞左

聽歌仔，潛

用火柴

瞓啦柒頭

表演瞓 bye

托朋友 托上托

啲frd知道我鍾意食
次次都托幾包落嚟

咩歌

得先算啦

點解3個人ge

怕燒著

啫係你次次都係咁㗎喎

咁串嘴 就得俾大家睇

陪你

月光光 照地堂 蝦仔你乖乖訓落床

gd nite & nice dream ar bb

無朋友

咦 呢位巴打
莫非每晚都提人去瞓嘅就係閣下?

其實都知等唔到 點解會有期望

肚有個

你訓未

台主都唔識 你好打極有限

Tum 我 訓

仍會期望 你仍然或者需要我

我做你朋友
我啱啱無咗個朋友

你仙係

嘩 好warm

神廢player
ppppp感情台台主
專食絲打
cow女無數
咁都唔識？
好打整有限wor巴打

Ok nite

i am weak

呢句

No la神廢巴打都食
好似係

呢個真

唔sweet ge

搞大我

飲埋就瞓了
聽日仲要學車
每晚見到你個post都想早瞓
每晚都做唔到
每晚都後悔

抱抱

好有基心

又係我啦
想問下分左手會記住對方既好定壞？
我啲朋友話我鑽牛角尖

其他唔評論
但第一句唔同意
佢付出真心的

小寶寶食蛋糕

想抱 但熱戀得不到知己也做不到

攬

有係得表演破解既方法

woooooooo我愛你

好既會多啲
但都唔好忘記佢既壞

都會記

正路咩都唔記
姐是唔好專登去記

發生咩事呀。講黎聽下

Gd night

愛下好了

肯去訓未

知喇知喇
分手記住無分好壞
畢竟都是過客 總有人會令你印象深刻

要開始食巴打了

沉左船

叫抱緊抱緊你

也許我根本喜歡被妳浪費
就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費
不如永遠跟妳耗 來得快樂 對不對

其實你冇得揀

搞大埋

我會一路記得佢以前對我有幾好
覺得自己對佢唔住
但岩岩同朋友傾完
佢覺得我ex都對我好差

無所謂

唔gd了 綠寶橙汁

樓豬weak了
咁多位bb聽朝見

player88

佢啱啱走咗了
11點23分

起碼仲有得記
而唔係自己轟烈愛過後先發現
對方乜都冇對你做過

壓抑

記住佢既好搞到自己係個回憶度浸
唔捨得走

好與差自己睇既

周街嗌人做bb

聽朝唔見了 驚過唔到今晚

88player

....咩事走

因咩事

我覺得哩兩日好返好多
點知有小小野勾起/連到佢
又黎料

D狗都係周街聞人架啦

巴打撐住呀

會架，我都會諗佢個時點對我百般遷就，無微不至既照顧，但又點，佢都有唔岩 先會搞到咁
其實佢根本冇咁好

嘩 呢個harsh

正常 愛得深傷得深

我隻狗好高逗架。唔好亂講

壓抑呀 其實有 不過冇 笑

個reply咁 無心機上連登

心情不好

同意

Why..

+1

我係一直自責點解以前唔點點點/咁咁咁
點解我補救唔到
我開始覺得好難move on

不好就好

diu nei地
好彩我番轉頭睇
隔左一隔就咁多壞話

No offense...

自殺
而我一直都察覺唔到
好失敗

你察覺到又點

be fd ok?

可摸耳介紹來識
小妹好鍾意狗

其實唔失敗 因為正常都唔會察覺到

摸頭...
喊啦 喊大聲啲

贊成

dllm

btw呢到起碼兩個潛在自殺者 你可以試下搵下

Why

唔喊

唔好怪自己
有時佢地係刻意收埋架

身邊啲人覺得我好樂觀正能量 有咩都搵我傾
你點睇

me自認左先

我就係會諗埋左一邊..
覺得所有野都係自己錯
而家既唔開心係自己攞黎/抵死
以後都會一個人過都唔怨得

其實察覺唔到是正常

搵到了

你察覺 出盡力安慰佢都未必阻止到
到時只會更自責

無未遂過唔算個啵

可唔可以預埋我
好down

有幾個真係大機會

呢度好多想自殺但又唔成功既人士⋯⋯⋯⋯⋯

冇問題

之後post過啦

Me 2
雖然我未有依個念頭

我會嘗試救返佢
我唔會將啲負能量傳比佢
早兩個星期我失戀
佢原來一直都咁唔開心咁辛苦
都仲安慰返我轉頭 點解呀
我好憎我自己

睇圖同識兩回事。。

我可能會害死你

其實真係冇用

唔制。佢好易跟人走。養唔熟

Where did i go wrong
I lost a friend

咁得啦養埋我is ok
好乖好聽話 3k/月

佢自己depression 唔代表佢想見你唔開心既
佢怪自己係無用架信我啦

會唔會做家務？識唔識煮飯？

反而了解下發生咩事 安排下身後事仲好

識 但我唔食青瓜味薯片

識做家務 唔識煮飯 食開罐罐。。

要交form做試食兵了

咁幫我做家務 同煮飯 唔駛你食青瓜味薯片okay?

食咩罐頭要三千一個月

之前好多人入紙。唔知邊個past左呢

鮑魚

要寄錢返屋企

係呀
佢最後一句同我講嘅whatsapp
係叫我振作呀
仲識講笑話女死女還在 下個更可愛
點知
仲痛過失戀呀巴打

我真係有啲鮑魚係數碼港

聽日正式返工 每日四個鐘 下午四點至八點

狗唔食得魚架會噎親

佢留左啲咩比你

養唔起佢啦咁

鮑魚唔係魚呀

寄罐頭

返幾多日

我隻狗食三文魚扒

一星期七日 人工肉償 點睇

所以我好肯定同你講，佢真係當你好好既朋友黎
相信你都係當佢好兄弟
唔好怪咁怪責自己

我都好想知
但呢刻除咗喊 同佢屋企講節哀順變
我咩都做唔到

鮑魚係魚

乜工...

鮑魚唔係魚 你蝦我唔識字阿 ？

可以既話，睇下佢屋企有無咩可以幫到手
做一個兄弟應該為佢做既事啦

工人

夾錢啦 同埋佢屋企應該好傷心 有咩事務性既野可以幫手就幫手啦

寄件唔抵玩好貴

女神今日唔係到。你遲啲問佢拎

I大唔係大呀

真係有錢人來。。。

咁養你唔到

我食開營多only，狗仲食得好過我

認真 要做帛金

每星期1q肉償ok

又唔係日日食。久唔久一次。平時食開狗糧

鮑魚唔係魚唔通係包牙

可以正常回覆啦終於

陣間仲有啵

以為你搵到工

我要

但我想潛了

要what

真喎 講到明係魚同大啦

所以我下一世好想做主人好錫我既狗 個主人仲要有錢既

讀書讀到好迷茫.....
有種唔知讀嚟做咩嘅感覺

比次機會 一次咁多

無問題

3月21日
00:00 - 01:00
03:00 - 04:00
22:00 - 23:00

3月22日
00:00 - 02:00
03:00 - 04:00

有邊個唔係先得架

一個人食晒？

好開心！就黎同男神見

真 我好多日無飽飯落肚了

教你

Join潛

一舊only

係咪三點？

Gap gap笑左 笑埋右

唔好咁

平時食開垃圾

唔需要知 讀落去啦

睇左圖先 要樣靚有波唔太肥

好吃 royal級

邊有咁快。廢青既生活真係好開心。仲要有人陪你廢仲開心

咁我買唔買到

一定好吃 你吃得既都一定實無死

男神既圖？唔啦 總之好靚仔

要你

朱古力卷蛋

你呢啲賤民係買唔到

你唔搵到工點買起我
大平賣呀

咁3點訓好了

@女神

水水自貼了

屌 好撚識野呀

聽住先

你唔要我

你今日戰鬥力弱左少少

ok im ready

木心機

做assignment 溫midterm 搞到好大壓力 想搵個理由話畀自己聽堅持落去會有啲咩用，發現搵唔到理由

98

我都係 死慳死抵比隻狗食好啲

洗面奶

吃左藥木有

呢個係佢男神

教你啦

Want know who

今日又試下早訓先

Ok 8

事實

Tg handbro

帶面具囉係地咁興

好尊敬你

Now show time

我今日吃了很多 你不知道而已

奶來嗎

你係咪要用藥盒

你都唔識煮飯。唔買你

我準備好了

大食水

啤酒呀on9

乖

我唔配 我唔配有呢個兄弟
識佢十幾年喇 大家一齊撐咗十幾個年頭
偏偏係佢最需要人幫 最需要我嘅呢次
我咩都唔知咩都做唔到
如果我警覺性高啲

笑咗

咩評價？

除左威勁型有料都唔知趕咩好了

最叻係你

不嬲大食

識買飯

仲好識食

食左乜。講黎聽下

。。。飲開清水

how about餸？

但未食到男神

食飽左先算

Jot低佢啦

問小爾 佢叫我買成打

Sure!

咪又係用我啲錢

食飽仲洗鬼我咩

你未飲咩

扮abc？

你個啲藥寧願undertake 都唔好overtake

男神咁易食就唔是男神了

買飯邊洗錢架

hand ching

佢應該有心唔比你知。唔好太自責

因為我仲未搵到佢 唔知佢去左邊

到時先算

好飲 我飲晒成打唔留比小爾

你去乞？

Asian born chinese

男神。正

去死啦

趕真 佢搵緊你就真

二手飯

至威係你啦

買

等佢搵你 等佢食你

睇下好啦

我都想幫到就幫
想佢走得好好睇睇 最後一程喇
但我應該點開口問佢屋企人
我真係唔識

你趕去邊到真？

唔駛錢就唔叫買啦

同幾個朋友一齊夾 唔洗問

買乞衣飯？

懶音唔巧意思

只可遠觀

咁就死 我想食佢多啲

巧你老味

直接自介同一句有咩幫到手

錯啦

有7年無見過CY既note

對唔字

未請教

啱！

無紙係手畫唔到圖

我都覺得係咁。到果日送個大啲既花牌

Buy for free牙

去咗fd屋企印野
屋企printer壞咗

有廁紙

直接問，直接去做
唔好諗咩點開口好啦

牙你老母

送花牌唔係幫手好唔實用

搞咩你今日咁weak

學左u

雖然我知咁講冇用
但巴打唔好死喇... 真係唔好

係完全唔實用。但想走得無咁冷清

d voice input越黎越屎

多事

攞景定贈慶

邊食得落

我想要句加油

加油

俾心機

明明大家咁多年有咩事都會講出口

你講咗啦

你講定你鐘意食咩 果日我實帶齊比你

真 幫補下解穢酒仲好

加油加油加油！！！

gg...

加油啊元兇

講多幾次嘛

咁其實佢為咩事搞到咁

屌 叫你比自己食好啲呀

聽日放假啦終於.......

典呀

呢家叫英雄宴

返到屋畫

蠢到…

應該有遺書